如蔡英文/侵成功連任 鄰国媒體會講乜？

預測：
已有充份證據顯示
台灣/美國官方在背後策劃香港反中運動
作為選舉工程中重要的一步
世界人民必須認清事實真相

搵解放軍舞統台灣

堅決反對台毒，反對分裂國家，台灣是中國的一部分